[IOS/AN] 少女前線 槍娘 17 有朋自遠方來 非姦即盜

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

唔記得打括號 屌

罰你重開一次

我幾把svd全部416公式出

認真咩

大奶奶

4442